野雞博士又share流料

葛博士分享的內容是否真實，本傳媒不知道，文中沒有任何「示意圖」、「故事純屬虛構」之類。但相關分享的老人家大頭相及背影相片，是外國攝影師的作品，偷相證據確鑿。至於故事內容，大家可以去問葛博士及故事的原出處。

還是那一句，任何沒有出處的圖片，都要小心。誤傳過的，請向傳給您的朋友及自己問責。

傳送門：(葛博士）

原出處：

原圖出處：

分享全文：
//今日，有一個 83歲老婆婆自己一個人拖住兩箱剛開從超市買來的 energy bar和一個果籃來到警署探望警察。

她看到我們雙眼就不斷地流著眼哭，不斷地說「亞Sir你們辛苦了」不停地感謝警察的付出。告訴我她有三個兒仔（年紀四十至五十）。她哭著說一生從末試過這麼心痛，這段時間沒有一個晚上可以睡得著。三個兒子一直駡她支持警察，她沒有和他們爭拗誰對誰錯。她要「身敎」惟有和兒仔們割席（因為不同立場）。

可笑的是兒仔們還要吃家的、住家的、在家的小店工作賺錢。他們還去駡83 歳老媽。老媽一句「是我的錯⋯⋯沒有敎好你們⋯⋯請你們還給我1000元作為租用我的肚皮懷胎10月每月$100的租金，我馬上撤回當天生你們的決定⋯⋯⋯ 你們可以立即離開這個家⋯⋯這個家容不下你們 ⋯⋯你們去革命吧！」

三個兒子不發一言，立刻收聲！

回到家𥚃老太婆打電話給我說:「HabaSir 我這段日子，今天終於可以親身來感謝你們就是最開心，多謝你們香港警察。」//

呢d垃圾都做到議員真係

只有一個方法可以有效打擊藍屍

Report Fake news

野雞博士消息來源